林鄭正式回應五大訴求

就係一樣都唔撚會做呀屌你老母, 你地繼續遊行啦

屌你老母